% Liste des sigles et abbréviations
\newcommand\abbrevname{LISTE DES SIGLES ET ABRÉVIATIONS}
\chapter*{\abbrevname}
\addcontentsline{toc}{compteur}{\abbrevname}
\pagestyle{pagenumber}
%
\begin{acronym}
  \acro{BFS}{Solution Basique Réalisable}
  \acro{BSP}{Prédicat Basique de Sécurité}
  \acro{CMC}{Chaîne de Markov à Contraintes}
  % \acro{CTL}{Logique de Parcours d'Arbre}
  \acro{DPA}{Automate de Parité Déterministe}
  \acro{IDTMC}{Chaîne de Markov discrète à Intervalles}
  \acro{IMDP}{Processus de Décision Markovien à Intervalles de probabilité}
  % \acro{LCMC}{Chaîne de Markov à Contraintes Linéaires}
  % \acro{LTL}{Logique Temporelle Linéaire}
  \acro{LTS}{Système de Transitions Étiquetées}
  \acro{MC}{Chaîne de Markov}
  \acro{MDP}{Processus de Décision Markovien}
  \acro{PTS}{Système de Transitions Probabilistes}
  \acro{RIFP}{Propriété Rationnelle de Flux d'Information}
  % \acro{UMC}{Chaîne de Markov Incertaine}
\end{acronym}
%
\begin{longtable}{lp{5in}}
\end{longtable}\begin{longtable}{lp{5in}}
BFS & Solution Basique Réalisable\\
BSP & Prédicat Basique de Sécurité\\
CMC & Chaîne de Markov à Contraintes\\
% CTL & Logique de Parcours d'Arbre\\
DPA & Automate de Parité Déterministe\\
IDTMC & Chaîne de Markov discrète à Intervalles\\
IMDP & Processus de Décision Markovien à Intervalles de probabilité\\
% LCMC & Chaîne de Markov à Contraintes Linéaires\\
% LTL & Logique Temporelle Linéaire\\
LTS & Système de Transitions Étiquetées\\
MC & Chaîne de Markov\\
MDP & Processus de Décision Markovien\\
PTS & Système de Transitions Probabilistes\\
RIFP & Propriété Rationnelle de Flux d'Information\\
% UMC & Chaîne de Markov Incertaine\\
\end{longtable}
